覺得會唔會又封美容院/戲院/gym

如題
好想瘋狂睇戲...
唔好咁快封住呀

戲院限一半入座已經好夠啦仆街政府

都未全港停課

係啲藍天使 藍廢老 搞事姐